有冇清係感情上都係一個碌奇

賣叔伯碌奇

waiwai?

又失暗戀

習慣失戀

Waiwai咩cup 想揸下

b掛

夾腸都唔得啦..

我地好pure

講出泥自己有冇打個冷震？